【派發1萬元】政府稱電子方式登記較快取得款項

【派發1萬元】政府稱電子方式登記較快取得款項

政府宣布向合資格居民派發1萬元的計劃，6月21日起接受申請，明年12月31日截止，市民可透過個人銀行戶口或接收支票方式領取款項。如經銀行作電子登記，市民可選擇經網上理財服務或於銀行網站，輸入所需個人資料。政府鼓勵市民透過電子方式登記，因為可以較快取得款項，如於本月30日或之前完成登記，最快可於7月8日起陸續收到款項。至於在7月1日起登記的市民，就會在登記後約一星期起入帳。市民亦可以選擇以填寫表格方式登記，經銀行領取及遞交表格，款項最終會存入登記戶口；至於選擇領取支票的市民，可經香港郵政遞交電子或書面表格，再等候通知到郵政局領取。當局會分三個出生年份組別接受登記，最先的一批為1955年或以前出生的人士，他們可於6月21日起登記；第二批為1956年至1970年出生人士，可於下月5日起開始登記；第三批則為1971年至2002年出生的市民，他們可於下月19日起登記。這三批人士，將分別於7月20日、8月3日及8月17日起，收到相關款項。如果在8月2日起，選擇以表格方式登記的人士，不論出生年份，款項會在完成登記兩星期後發放。政府表示，登記表格可於網上下載，或於全港約1000個指定地點，包括銀行，郵局，房委會公共屋邨辦事處和客戶服務中心等領取。

2020-06-08 13:23:52 (1)

收錢抗爭

20號凌晨去銀行門口排隊先，頭籌

21號紅日黎

話咗照開門比人登記

LM死server

等佢果1萬蚊開飯真係神早死撚左
人地派左用埋喇仆街

廢老又要排隊

最先的一批為1955年或以前出生的人士，他們可於6月21日起登記；第二批為1956年至1970年出生人士，可於下月5日起開始登記；第三批則為1971年至2002年出生的市民，他們可於下月19日起登記。這三批人士，將分別於7月20日、8月3日及8月17日起，收到相關款項。如果在8月2日起，選擇以表格方式登記的人士，不論出生年份，款項會在完成登記兩星期後發放。

咪係囉
最撚差果陣乜都唔俾開
1蚊收入都冇
唔係果陣派

日本美國果D錢都洗撚晒

會唔會有人話會畀哂個人資料港共所以唔好登記

稅居入境處冇你資料咩
交過稅，申請過passport/身份證 都有曬資料啦

on99

真係diu on9政府
廢老等錢開飯咩
轉過頭未將d錢去比娜娜

。

一係馬會，一係娜娜

其實我都想問
佢分段係咪只係實體表
EBANKING應該不受限?

好似用FORM 先係
ebanking 登記冇分批

係
ebanking 最快7月8日到手

如果冇EBANKING係咪一定要WALKIN登記?

啲銀行爭住代收做很多 promo
點樣搵到最多著數 ?

屋企人拎高齡津貼係咪都有1萬？